有咩出名既西班牙文歌手？

如題

antonio banderas

Shakira

梁詠琪

Enrique Iglesias

Daddy Yankee